屌夠散水撚未呀你班仆街

你地係狗？你地知人地點步署？
人地有狗車有槍有權封路停公共交通
我地呢？行路出東涌咋
你地以為喺市區？話散就散？
宜家講緊機場呀 頭先散都散咗幾粒鐘啦
你地話 我地中計喇飛機回復曬喇
咁係因為大家散咗咋
有咩緊要得過條命？ 開翻咪再入過去囉
又話點都唔割 你班仆街

又話唔割

留低俾人拉又鬧人戀戰

外國金融都報 冇話對與錯 自己提防判斷

顯而易見啦 狗到出哂面

知唔知咩叫唔割啊屌你

大家唔分化！

到低見到啲狗衝出嚟你走撚到

推

可唔可以冷靜吓呀

成日屌人唔留唔留

無割 屌你地咋嘛 知錯未？
知錯咁下次仲會唔會人傳你又傳？

大家會有意見不合正常嘅，不過唔好太離譜。留守的人認為警察係正常，唔會係有旅客的情況下做咩；叫走嘅人係認為警察會喺有旅客嘅情況下依然繼續清場行動，又或者混入示威者裏面搞旅行嘅人

射核彈都唔割！

復飛咪復飛囉
全身而退聽日再黎
個人無事先做到世界冠軍架

一切都只係消費傷者？未撚屌你就喊定先又話飛機大炮又坦克又熄燈又斷網絡6點就清場屌你個老母我1933仲係機場仍然燈火通明上網仲快撚過飛機畜生小隊又唔見你地繼續打飛機Be Water be撚到返曬屋企記住大大聲同人講爭取民主but心裡面加油香港人

邊有錯定唔錯 人地決定可以即時做
一出嚟就full team 我地重要時間傳
又冇得走

唔係屌你散水，係屌你無腦呀！
人地講兩句就散，以後講兩句就可以結束運動

乜撚野係步署
你識唔撚識中文

唔知錯下次咪再屌過你囉 邊有話唔俾你地出黎

我錯
部署 部署 部署 部署 部署 部署 部署 部署 部置 部署

岩岩消息係取消哂所有今日既機
唔會再有旅客 機場員工430收工
冇得宣傳 冇掩護 癱瘓機場目的達到
先會叫散水
你講乜撚野旅客

咁都唔係錯？

警方出聲明話清場 你叫人走 咁唔算散水撚 唔算錯
1800清場 呢個消息係到亂傳 製造恐慌 令一班人走 咁係唔係錯？

自首, 岩岩都一度做左散水撚
係做錯左, 所以任畀大家屌

你係狗？你知佢地冇哩埋？
咁航班頭先係咪取消曬先？

機場咁多和理非無裝備真係清場邊個走到？
勇武有裝自保都勉強 唔係一句留低救人齊上齊落就無事架大佬
繼續守機場你覺得警察會坐視不理咩？
一清場機場點走呀？不如你教下我

可以檢討 但請以不分化作前提

不過睇番立場話有好多旅客走唔到留左係機場

你係先知？
佢點解要話俾你聽清場
你又知佢本身唔係6點要清？

唔明繼續留守嘅好處係咩，又無補給，留得耐結果都係有人走，下場只會步雨革後麈。
問題機場又唔會衝擊，你做衝先班狗大條道理做野，仲會破壞國際對示威者觀感

行動最緊要係不被捕啊！都唔知屌乜9

其實唔排除係有散水撚，但停機，巴士改道係事實，呢啲放上黎都係想機場嘅人知，從而在場嘅人一齊傾之後嘅決定

不論邊個都唔知班狗實質想點嫁啦，咁要睇路唔係好合理咩⋯⋯特別大家有眼見班狗幾癲
同埋機場都無咩裝，地理位置係真係會走唔到

當然可以話散左所以機場又正常返，但都無人知唔走班狗係咪唔會做嘢
所以點解又係到互屌呢⋯⋯

講咗幾夠次 機場唔係市區
機場係 係有旅客
但機場都係孤島呀

有旅客 佢可以放佢地去vip走
拉到你呢？ 暴動呀

唔準再屌呀

一句到尾811有狗扮完示威者，冇去既or 勸走既係驚在場俾和平人士俾班狗又做野出黎老屈之後出防暴，tg

加上事實上真係有好多source講緊機場停呢樣果樣
機場咩野地理環境唔駛轉講下話？
真係有咩事封你出口逐架車截查/搵人出黎祭旗係咪又心痛下又算呀？
諗下搞機場係乜先啦大佬，你可以唔聽但你唔好撚覺得持相反方向既人就係蠢啦大佬

係咪到時俾人拉尻晒，散水派又會出黎囉彩話抵撚你死，唔聽我講丫拿，咁呀？ 估錯邊有咩問題？

走唔走都唔割

復飛冇FC ,
其實你有冇搭過飛機㗎 , cancel咗點會突然間會飛返呀，你係遊客都屌到佢爆啦。
有常識都知唔會係咁啦

而家都cancel到今晚嘅凌晨， 淨係得某啲抵港客機㗎咋

你又係先知？ 知狗仔要清場？
圍捕機場 幾萬名示威者 點拉？
但你地散水撚撚走班手足 得返少少人 佢出黎拉人 係咪危險好多？

我明白你地原意係擔心 但你地絕對有責任去核實任何消息
並將不實消息制止 防止恐慌

唔去証實已經錯 幫手去傳更加錯

我唔會再覆你 停止分化同互屌 你明白就得 唔明白下次會再屌 係咁

咁告咩呀 和理非活動黎架喎

機場網站show cancel 到聽日3點幾，航班要schedule唔係話飛就飛，無旅客飛乜。
飛機嚟㗎唔係巴士呀，你話飛就飛咩，人哋要早幾個鐘開counter㗎。

非法集結夠唔夠？
講緊拘捕你果陣企定定唔反抗個袋入面無攻擊裝
和理非不嬲都唔會好似勇武咁留咁耐架啦
你唔好expect呢班所謂散水撚會通頂留守
就算6點唔散8點佢地都散返屋企食飯第二日返工
咁冒住俾人大清守多兩個鐘值唔值？

樓豬好似冇講？

散水撚撚走大部份人咪可以出黎拉現場手足非法集結囉😂😂😂👍🏻👍🏻